[蚑化！]近排係咁loop個「坐以待..斃」港共廣告好撚柒！！！

木口木面隻隻喪屍咁，學麻蚑種近年個種抖陰文化，標奇立異，白癡當有趣！！！

木口木面隻隻喪屍咁，學埋蚑種近年個種抖陰文化，標奇立異，白癡當有趣！！！

白衫嗰件好似

係咪得我一個唔明樓主講乜

柒唔柒關抖音咩事

好尷尬，睇到毛管戙